宜家係咪冇晒利賓立飲架啦？

啱啱諗住叫茶記早餐，見份舊menu明明野飲有寫利賓立，但叫嘢食嘅時候佢話冇啦
然後突然覺得其實好多茶記menu嘅嘢飲都冇寫利賓立...
唔會係停咗產掛？
同埋d後生嘅會唔會連利賓立都未聽過/飲過？

冇咗軟糖

立立

有 不過我唔想沖比你姐

過年前屋企人叫我幫佢買
行咗5間都冇 話要過年後

藥房有賣 意樂都有得飲 （好耐無食，唔知仲有冇）

自己買濃縮沖
檸賓要加成4-5蚊 覺得好唔抵 唔捨得飲

之前回收左一批 唔知關唔關事